\input{../preamble.tex}

% \teachermode
% \tagsmode
% \printtrue


\begin{document}

\printtask{
	
	% \setphysstyle{Сириус 2021}{Прямолинейное движение}{Альфа}
	% \setcounter{notask}{1}
	% 	\libproblem{rayon}{2002-07-1}
	% 	\libproblem{rayon}{2001-08-2}
	% 	\libproblem{city}{2008-08-2}
	%   \libproblem{city}{2004-08-4}
 %  \clearpage

 %  \setphysstyle{Сириус 2021}{Прямолинейное движение+}{Альфа}
	% \setcounter{notask}{5}
	% 	\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.2}
	% 	\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.5} 
	% 	\libproblem{city}{2007-07-2}
	% 	\libproblem{ngu}{1.2}
	% \clearpage

 	\setphysstyle{Сириус 2021}{Графики}{Альфа}
 	\setcounter{notask}{1}
		\libproblem{savchenko}{1.1.16}
		\libproblem{savchenko}{1.2.6}
		\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.10}
		\libproblem{rayon}{2007-08-1}
	\clearpage

	\setphysstyle{Сириус 2021}{Графики+}{Альфа}
		\setcounter{notask}{5}
		\libproblem{rayon}{2017-08-2}
		\libproblem{rayon}{2018-08-5}
		\libproblem{rayon}{2020-07-5}
	\clearpage



	% \setphysstyle{Сириус 2021}{Графики++}{Альфа}
	% 	\libproblem{region}{2016-08-1}
	% 	\libproblem{city}{2019-08-2}
	% 	\libproblem{city}{2010-07-6}
	% 	\libproblem{city}{2005-08-5}
	% 	\libproblem{city}{2008-08-4}
	% \clearpage


	% \setphysstyle{Сириус 2021}{Графики++}{Альфа}
	% 	\libproblem{savchenko}{1.2.3}
	% 	\libproblem{savchenko}{1.2.2}
	% 	\libproblem{kozel(1992-2001)}{9.17}
	% 	\libproblem{moscow(1968-1985)}{1.21}
	% 	\libproblem{region}{2017-07-3}
	% 	\libproblem{region}{2016-07-4}
	% 	\libproblem{moscow-rayon}{2018-09-1}
	% 	\libproblem{moscow-city}{2009-09-1}
	% \clearpage

	% \setphysstyle{Сириус 2021}{Двумерное движение}{Альфа}
	% \setcounter{notask}{1}
	% 	\libproblem{ngu}{1.1}        
	% 	\libproblem{rayon}{2015-08-5}
	% 	\libproblem{rayon}{2016-08-1}
	%   	%	\libproblem{region}{2016-08-1}
	% 	\libproblem{savchenko}{1.1.10}
	% \clearpage

	% \setphysstyle{Сириус 2021}{Сложение скоростей}{Альфа}
	% \setcounter{notask}{1}
	% 	\task{
	% 		Катер, двигаясь вниз по течению, затратил времени в $n = 3$ раза
	% 		меньше, чем на обратный путь. Определите, с какими скоростями
	% 		двигался катер по течению и против течения, если средняя скорость
	% 		катера на всем пути составила $u = 3\unit{км/ч}$. Известно, что
	% 		скорость катера относительно воды постоянная.
	% 		\answer{ $6\unit{км/ч}$ по течению, $2\unit{км/ч}$ --- против} }
	% 	\libproblem{city}{2006-08-2}
	% 	\libproblem{savchenko}{1.1.6}
	% 	\task{
	% 		Скорость течения реки равна $4 \unit{км/ч}$. Скорость, с которой может плыть лодка относительно воды,
	% 		$5 \unit{км/ч}$. Лодочнику нужно переплыть реку так, чтобы его не снесло. Сколько времени ему
	% 		понадобится, если ширина реки $300 \unit{м}$? Куда нужно направить нос лодки?
	% 		\answer{$6$~минут}
	% 	}
	% \clearpage

	% \setphysstyle{Сириус 2021}{Сложение скоростей-2}{Альфа}
	% \setcounter{notask}{1}
	% 	\libproblem{ngu}{1.4}
	% 	\libproblem{rayon}{2006-08-2}
	% 	\libproblem{kabardin-orlov-zilberman}{1.3}
	% \clearpage

	% \setphysstyle{Сириус 2021}{Микс}{Альфа}
	% \setcounter{notask}{1}
	% 	\libproblem{1001}{1.16}
	% 	\libproblem{savchenko}{1.2.11b}
	% 	\libproblem{city}{2018-08-4}
	% \clearpage
}

\end{document}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
